而家電玩遊戲比賽 最好睇真係CSGO冇得輸

PGL一開已經唔差
FNC手槍ROUND贏AK賊
SK呢幾場又係好痴線
真係FEEL到啲PLAYER個小宇宙

SK so close

LOL 毫無刺激性

holy shit wall bang

垃圾lol完全冇呢啲激情
penta同ace完全係兩個層次

agger

real